有無巴絲同我一樣

好想出pool,見身邊個個都有男/女朋友，但係自己就連異性朋友都唔多個，本身個人好怕生，分組永遠無組等lecturer分或者係人地組差一個主動問我入唔入。啲fd都係佢地主動聊我吹水先識。中學讀男校無玩過聯校活動，睇著啲fd成日re u,入大學嗰啲就上莊，自己又無女又怕醜讀書又廢
明明自己唔係話好樣衰（但都唔係靚仔啦）又唔係好毒嗰種，點解搞成咁 有時喺連登睇到啲絲打話男朋友掛著打機唔理佢，真心想知佢地點識

毒丁講野無人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

大家是咪訓晒

通常話自己普通樣都係柒頭黎，只不過睇習慣左自己個樣，覺得自己係普通

唔好咁直接得唔得

同樓主一樣情況

18了 讀書廢 興趣毒 等孤獨終老

唔洗孤獨終老嘅，幫mk妹埋單咪得囉巴打
利申寧願孤獨終老

mk妹點會揀毒撚埋單
毒撚唔好以為自己有機會

不了

單身20年

同樓主差唔多情況
係好彩地有女朋友咁解 不過佢一d都唔癡身

仲有半年就20了

講下點識